[黃色KOL] 黃世澤 : 意大利失守 (2020/02/24)

世柒咁既樣就收埋啦
加上黃唔係大晒，佢依種垃圾，正正係黃都要收皮果類